[全方位］國家打吡兩部專機影實C朗美斯

國家打吡兩部專機影實C朗美斯

兩部攝錄機將在在90分鐘內跟實基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）和美斯（Lionel Messi），西甲方面發出聲明說，「兩部攝錄機將分別全程捕捉葡萄牙前鋒和阿根廷隊前鋒，讓球迷們可以 大飽眼福，欣賞兩位巨星的每一個舉動。」

另外，有關方面亦有兩個鏡頭專門捕捉兩隊教練施丹和華維迪的舉動，「同樣的情況也適用於教練席的兩位主帥，由第一個哨子聲開始就會捕捉施丹和華維迪。」

「為了讓電視觀眾感受置身看台一樣，班拿貝球場還將配備一個虛擬的「Be The Player」相機，該相機採用了 360度技術，是西甲廣播的第一次。這個攝錄機會從球員角度出發，為觀眾提供和他們的英雄一樣的視角。」

原來咁樣用嘅

撻Q360

有無第一身視角

今次真係大飽眼福，多謝球王朗

be the player係場邊zoom 埋去?

呢獲真係露晒底

今次真係玩鳩牙朗

嗰下轉圈真係篤中笑點

朗狗除左大大力射波仲識乜

講真，同隊既會係咩感覺

感謝佢送無數西甲歐聯世冠西盃歐超盃西超盃比自己

大大力撻q

如果個下小白冇返 真係 fake 哂

英雄一樣的視角

show肌肉，代母產子，做善事，捐血，慶祝入球擺pose

c朗=馬明=最佳隊友

靚漏都比你地講成咁

cup noodle ho ball